有無見過Mary So真人？

成日覺得相同真人應該好大分別